C朗 趙完鬆,再性騷擾+恐嚇 巴西黑人肥婆小姐冠軍

建立時間 (HKT): 0319 02:00

露點：
賤種朗條垃圾真識食,肥西都唔放過

皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度惹官非？2016年曾獲巴西美臀小姐冠軍嘅Erika Canela，向英國《太陽報》聲稱自己曾經同C朗暗交兩個月，但最後因關係破裂，收到呢位世界足球先生嘅電話訊息性騷擾同侮辱，家陣正透過律師準備起訴對方。

現年26歲嘅Erika，聲稱同C朗有過一段情，話對方最初係透過互聯網認識佢，之後暗中聯絡佢。雖然佢一開始都唔信C朗會鍾意佢呢type，但傾落又幾啱key，而且呢位葡萄牙球星仲邀請佢過去馬德里或里斯本同佢瞓一晚。雖然Erika冇透露兩人最後有冇一夜情，但就話自從佢發現C朗原來有個正印女朋友仲想偷食後，就同對方交惡，而C朗仲喺電話度send訊息，鬧佢係潑婦，仲威脅會摧毀佢生活，令佢睇完後好不安。

Erika向《太陽報》爆料後話：「我睇完後食唔到又瞓唔到，亦唔想出街。」佢律師家陣就收集緊證據，準備告C朗因為人身攻擊同性騷擾，而對佢當事人造成精神上損失，希望獲得賠償。對於呢個指控，C朗方面未見有回應。

Erika其實名堂唔細，因為佢係史上第一位贏得巴西美臀小姐嘅黑人，仲要同特朗普當選美國總統係同一日，即係2016年11月8日，當選後仲紋咗特朗普個樣喺佢背上，當作慶祝自己當選。不過，佢之後星途一般，多喺夜場跳舞番工，但當然個價錢都唔平，而有次獲葡萄牙嗰邊嘅Playboy雜誌邀請影封面，全裸上陣，唔知係咪因為咁而令C朗留意到呢？

真正賤種
肥婆都食

The Sun

你個名

有人話係c朗，佢就信？
同埋你班小疤狗咪日日po垃圾新聞啦

發現C朗原來有個正印女朋友仲想偷食

巴西無得google?

係真唔係呀
咁撚樣衰
朗尼叫雞都唔屌呢d啦

肥西都食

太陽報不嬲好準

實係啦

賤種朗賤9格

Princejoyce?

有電話訊息 呢件事100%真 C朗今次死撚硬
支持條女交出黎咬死c朗 樓主萬歲

依家證明到係本人？

吹得下

食得多飽蔘翅肚肚 都要食返d下欄野

正如我地食下欄野多 都要食下高級野填下數啦

即係你J得多av

得閒會去J下princejoyce咁?

C朗唔係gay 佬咩

雖然好憎c朗 不過都相信佢係無辜

樓主好偉大,係3間公司嘅老細都仲日日喪post c朗啲新聞俾我地呢啲蟻民睇,等我地可以睇清c朗嘅真面目

王生今次低質左